其實革命機結局係點

動畫完果陣好似話出劇場版,結果一早斬左

結局係晴人死
學生建國

推